不論程度，無條件支持前線。

前線義士有肉有血，有家人有負擔。

識得怕識得喊，比狗打會痛，中椒會辛苦。比人拉左係直接無左一世。

民意、國際支持都好，你無左一班肯衝出黎戰鬥的義士就咩野都無用。

唔該唔好再對前線指指點點，佢地要用咩裝自己有分數，用咩野程度武力可以保護到自己佢地係現場最有資格決定。
你地為左所謂的民意，係屋企叫義士綁手綁腳???出黎啊??
若果一開始就夠人衝，可以四個人抓一個狗，會去到今日咁慘烈咩?
你地縮左，前線唔夠人，先至會去到今日的程度。
若果你地依然選擇係屋企睇往，覺得自己的人生比義士重要。咁無野可以講。
割蓆??你割啊。
你地咪好怕解放軍的，睇下絕望的義士下一步會做咩。
到時義士真係做左過激野，你地要記往。係因為你地今日睇往佢地走向絕望。

若果仲想保往民意，唔該係再升級之前幫完結件事。

義士已經流左好多血，呢D血無可能用選票還到。

義士唔會做任何人的談判籌碼，區選?落區?食屎啦。4條人命你仲我講選舉

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

所以我地今次唔輸得
一輸的話所有義士都會被重判秋後算帳
只有贏先救得番佢地！！

我地唔係箭靶
我地係會還拖
我地有覺悟
我地愛香港

勇武和理非大團結

我個人係和理非,但思想係支持勇武抗爭
只係因為我係懦夫唔敢上戰場唔想俾人拉
前線既義士好感謝你地
我地呢班懦夫唔敢同你地一齊上
但一定會盡力俾返你地應有既榮譽
唔可以俾藍屍廢老搞死香港
一定要俾所有人知道義士先係真英雄
我地要打好輿論戰唔可以俾政府大條道理咁踐踏義士

無條件撐義士，為香港而戰唔會分程度。

差唔多的內容懶得開新。總之無條件為義士包底，邊個抓鬼屌邊個。